開學兼職求推介

入到u唔想再用兩老嘅錢 想試吓自食其力 搵個part time一星期返十幾個鐘

巴 ptbf得唔得?

你個名已經有推介啦
仲問人做咩啫

依個正識嚟 但未畢業

一星期番十幾個鍾就想自食其力

試下馬會
有fd都係返個投注員
一星期返星期三+星期日

尖沙咀大把餐廳酒店炒散

點樣見工?

唔好咁做,等sem break先返full time啦,半工讀點都會影響學業
我相信兩老會想你專心讀書多過經濟獨立

同求

多謝 好寶貴的意見 我會好好考慮㗎啦 就算返都唔會返多 (可能 <12 hrs/week)
我係fm嚟 新一年可能睇吓應唔應付到

狗會 U記 利申兩份都做過

UberEats

McDonalds
餐飲業盈利豐厚，加上國際企業welfare有保障，將來搵intern搵full-time寫落cv都會有幫助

有好part time 介紹呀！可以pm我，或者留tg pm你

做唔做補習社？

做

銀行pt個啲有冇興趣

無咩

救生員

個頭成堆酒店請炒散

留意下大學裡面啲part time，始終係裡面，出入、上堂都易兼顧啲冇咁煩

我係俾人救嗰啲嚟